日本紅白歌手收視率嵐第一47.2%、LISA 鬼滅第二

紅白歌手收視率嵐第一47.2%、LISA 鬼滅第二

紅白、ラスト嵐が毎分視聴率で最高数字の４７・２％「Ｈａｐｐｉｎｅｓｓ」で
続く毎分２位は、嵐の直後のＬｉｓａで、４６・６％。炎の歌唱中。３位は大トリのＭＩＳＩＡで４４・５％。４位はＧｒｅｅｅｎで４３・６％。５位はＯｆｆｉｃａｌ髭男ｄｉｓｍの４３・５％

嵐最後一次出演紅白
之後就休團啦

果日睇有啲香港人嫌嵐阻住佢地聽LISA

Yoasobi 唔知有幾多

GreeeeN

睇liza仲好睇過lisa

想知 niziu 有幾多

紅白全晚收視推移分析

『紅白』復活を支えた７要因～”嵐・LiSAワンツー”だけじゃない演出とﾊﾟﾌｫｰﾏﾝｽの妙～

鬼你老母
滅你老母

未知

日本人真係唔怕悶 電視節目已經係咁播鬼滅d歌、係好野既

鬼滅地位點比得上嵐

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好強

睇返出場序係LiSA之後兩個
可以大約對返下面張圖

26又唔算好強

得26%收視咁少?

GreeeeN 第一次出樣得43.6%...

個個都係屋企梗收視高啦，驚中招

唔係四個CG人咩

NHK關係者係報紙上面講，佢地實行10點前作戰，因為嵐會轉播黎紅白，所以佢地將噱頭最大嘅擺係嵐前後，分別係第一次露樣嘅greeeeen，同大熱嘅鬼滅Lisa，要靠呢一段抬高成個節目

而有睇嵐live嘅人，轉台時間就係greeeen表演時候，一直到Lisa表演完結，所以嵐觀眾撐起成段係毋庸置疑嘅事實

而往年白組大勝，但今年紅組勝，原因都係因為投票嘅白組fans最起碼有一百萬人全部去睇嵐Live而無人投票白組……

NHK原本預料後半收視有41以上，但最後係40%+，有最少1.2%嘅人應該都係因為嵐而流失無睇全場紅白